美國話香港製造等於中國製造 咁以後奧斯卡係咪唔會俾香港電影報名

以前年年奧斯卡都有電影代表香港報名奧斯卡最佳外語片
對上個套係香港人做導演既紅海行動
大家覺得佢係港產片咩

《紅海行動》（英語：Operation Red Sea）是一部2018年上映的3D軍事動作電影，根據2015年葉門內戰撤僑行動的真實事件改編。由博納影業出品，香港導演林超賢執導

香港只有南姑,再沒有港女

見字 買蘋果日報